{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59298&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해힐링뷰펜션"
    },
    "text": "休養ペンションでは、すべての客室で美しい海の風景を鑑賞することができます。 家族が一緒に素敵な思い出を作ることができる家族客室を保有しています。 タレンイ村は車で7分の距離にあり、ソプイ庭園は車で9分の距離にあります。 虎亀山郡立公園までは車で25分の距離です。 入室時間は午後5時以降で、退室は午前11時までです。 すべての客室にはワイファイが提供されており、禁煙の客室です。 客室はムンク、ピカソ、シャガールに分かれています。 屋外スパを利用するには、水着と余着を持参する必要があります。 炭とグリルをレンタルしてバーベキューを楽しむことができ、2人は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は22時までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できません。肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りが制限されます。 未成年者は保護者なしでは利用できません。 写真は実際とは異なる場合があり、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任を負わなければなりません。 客室内では火薬や爆竹の使用が禁止され、ゴミは分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には美しい海の風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "家族客室はありますか？",
            "answer": "はい、家族客室を保有しています。家族が一緒に素敵な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "タレンイ村は車で7分の距離にあり、ソプイ庭園は車で9分の距離にあります。虎亀山郡立公園までは車で25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはワイファイがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にワイファイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室はムンク、ピカソ、シャガールに分かれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人は20,000ウォン、4人以上は30,000ウォンです。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむには、水着と余着を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りが制限されており、利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 357
    }
}